有幾多人覺得連登有良知嘅人多過冷血嘅人

良知派
冷血撚